點睇阿根廷有希古恩可以拎到亞軍 冇希古恩連亞軍都冇

事實證明斜恩先係carry阿根廷個個 小花先係真正既豬隊友

屌
其實希古恩之前都算有入波㗎

仲有羅美路

肥恩係無辜

希古恩炮轟：沒人記得我對比利時的入球

有佢
14 15 16 三屆亞軍

無佢
18 16強
19 4強

花迷：西瓜是垃圾

點睇祖記有希古恩入歐聯決賽 換個球王黎決賽都入唔到

證明agger路由頭到尾都係垃圾

個個球王冇左希古恩都可以拎到4次歐冠添 又代表d咩?

牙朗>希古恩>小花

但佢一去祖記就入唔到決賽代表啲咩？

代表意假真係好撚廢 扶不起的阿斗

18無佢

代表死疤狗唔夠人講又嬲係到轉移視線搬龍門 明明講緊阿根廷同美斯冇啦啦又變左牙朗祖記歐聯決賽

世界盃咪有佢條垃圾囉

代表祖記隊友廢囉 早排出局啲朗迷話成隊得牙朗有心踢

代表你條柒頭反朗=疤狗囉

yes
明明講緊希古恩同阿根廷
轉移視線柒到咁

UP乜鳩 亞軍停拎唔到亞軍痴撚左線?